我正式宣布2萬9係鑽石能量底

穿撚左啦

下個支持位係28600

挑戰下個宇宙合金底

即穿

瞬間燈死咗

27000左右

靜啦